亨利下場倒戈入波會唔會慶祝？

會
唔會

國家隊倒戈

入兩球?